金鑽與窩居～～～～～～～

聽晚又有得睇溏心風暴啦哈哈哈哈

土

甘露雨水～～～～～

恭喜發財啊恩公～

想同恩公做愛

萬眾期待 風暴再現 我愛溏心

美人連11哥都啱 今次我唔同你爭喇